受盜錄事件影響《FGO 神聖圓桌領域卡美洛》延後上映

🚨重要公告🚨《Fate/Grand Order-神聖圓桌領域卡美洛-Wandering; Agateram》延後台灣上映時間至2021年3月5日

很難過要告訴各位粉絲一個不幸的消息，由於台灣代理的動畫電影劇場版《Fate/stay night [Heaven's Feel] Ⅲ.spring song》，至近期《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》，連續發生有不肖人士於戲院故意盜錄散佈的惡劣行為，版權方聲明將嚴格限制所有海外活動，不但禁止未來電影同步並取消台灣早於其他海外地區上映的優待，本片將延後至明年3月5日才有機會在戲院公開。

違法盜錄的行為對所有文化產業都是嚴重的打擊，台灣已在國際間產生了負面形象，若再繼續漠視 #智慧財產權，除了電影禁止同步上映，未來影劇新番同步、海外粉絲活動以及代理周邊商品一定會受到連帶影響，#沒有任何人能置身事外❗

🚨再次沉重提醒🚨戲院內從畫面放映起到播映結束走出影廳為止， #嚴禁錄影 #嚴禁錄音 #嚴禁拍照 包含音效、配樂、預告、正片以及片尾工作人員表，違者一律法辦絕不寬貸‼️
任何記錄與散佈違法侵權內容行為都構成犯罪，任何社群平台或論壇部落格的侵權行為都會留存電磁記錄，官方單位將嚴格進行搜查舉證，任何的偷拍盜錄的行為經查獲 #一律報警法辦，除了面臨 #罰金 還會 #判處有期徒刑 留下 #犯罪前科紀錄，切勿以身試法‼️

懇請各位粉絲進戲院支持正版，並於戲院觀影時一起維護觀賞品質，請勿攜帶攝錄器材進入影廳，放映廳中全程不使用手機，以免引起不必要的疑慮。如有上映中遇到疑似錄影、錄音、拍照等狀況，可現場互相提醒避免觸法，亦可立即告知戲院工作人員處理。

曼迪工作團隊在困境中持續為所有熱情支持的粉絲爭取福利。衷心期盼周遊的騎士貝德維爾與人類最後的御主藤丸立香、亞從者瑪修．基利艾拉特最後探索的旅程能順利啟程。

後續劇場版《Fate/Grand Order-神聖圓桌領域卡美洛-Wandering; Agateram》上映相關資訊請密切鎖定電影官網及曼迪傳播粉絲專頁公告

🌟電影官網：
🌟曼迪傳播官網：
🌟曼迪傳播粉絲專頁：

#TYPE_MOON #型月 #冠位指定 #神聖圓桌領域卡美洛 #Agateram

盜錄者死全家！

台狗不嬲係繁體支那人

支那留台果班?